關於打狗救人問題

想問下如果有個便衣唔知藍屍定警犬 見到佢突然間夾人走 走去救人 佢又無出示委員證法律上構唔構成襲警？
第二畜龍拉人但如果畜龍落單既話我地救人 但救左人之後有無可能會被通輯 其實救黎都係一時三刻緩兵之計？

真心疑問 唔係阻大家救人

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

有冇委任證都話9你襲警
救左先算

路過都拉
你去救人都一定要照拉左你先